過左羅湖橋以北係買唔到萬寶路

明日見到身邊人食啡咀金邊煙，佢會唔會錫我春袋。